跌得咁甘仲入唔入

我有823,476,356
大家話放定等好

想放又唔捨得，就減一半先

不要All-in，不要All-out

抵死

你覺得會唔會回